美談判代表：3月1日貿易戰休兵期限不會延後

南華早報報導，在北京舉行的美中副部長級貿易協商12日進入第二天，美方談判代表、財政部主管國際事務的次長馬爾帕斯（David Malpass）表示，3月1日美中貿易戰休兵期限不會往後延。

馬爾帕斯在走出下榻的飯店時被問到，休兵期限是否會延後，他簡單回答：「不會。」馬爾帕斯已被川普總統提名為世界銀行總裁。

好想快點3月1

David Malpass, a member of the US trade delegation in Beijing, said on Tuesday that the looming March 1 deadline for China and the United States to reach a trade deal would not be extended.

The undersecretary for international affairs responded with a simple “No” to questions about whether the cut-off date would be pushed back, on his way out of his hotel in downtown Beijing for the second day of this week’s talks.

熊佢老味

特大好消息 即係3月1前搞掂哂